
```statblock
name: Rebovino
layout: Daggerheart Layout
description: Amalgama de vacas resucitadas con nigromancia, usadas como bestias de carga en Inka
damage: [1, 8, 15]
hp: 3
ac: 10
stress:
attacks: 
- name: Cornada
  desc: "Cuerpo a Cuerpo `dice: 1d20+3` Daño `dice: 2d6+3` (físico)"
```